[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3844)

屌無買rb，信念唔夠

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

慢

賭條毛

Rb贏波聽日手撕黑警

有無人派

慢撚到

仆街拜狗贏得1粒就唔刷角

唔撚贏都要手撕啦

快12角啦屌你老母拜

假球拜

哈化

熱條中場輸撚到，下下要KANE落去做波，點入波

fast la

假撚到

雲達比多粒ok?

又收錢，冇人跟

中柱

拜仁屌多球啦，仆街仔

3場都唔響

好失望。跑2，3，4
下次先可以派手足們

假撚到 空龍都唔入

Heroic36回家了

弱智

中

22

ON9

笑死 拜狗

goal.....................goal..

拜狗比d火刷個3連c黎

又絕殺

when me 上個月排到而家了

2-2

拜9

拜仁抵撚死

狼12m gooooal

狗拜快刷角

般矛連金絲貓都贏唔到

我上年7月排到依家

估到拜仁唔會贏啦，唔係外圍咪賺到笑？

以為冇人睇到
全日輸一口only

宇宙重心by淫對家gelllllll

李城入未

拜仁

拜狗抵死

補幾多 拜仁

打緊機 淨係買左skt w hero-4.5

拜仁On9

連續兩次多打少唔入，轉頭比人打反擊入埋

Auti有冇gchi huni

屌你老母般尼茅夫快入波

入多球啦 李城

rb下半場得一角

究竟要幾弱智先會買by淫

殺上盤都唔夠 殺埋收息撚 爽

我買左第二口skt
呢場有冇買

李城走盤啦屌

冇 feel到rng打真軍了....唔敢買
食下花生算

厲害了我們拜

Here

比人追和都係冇角 on9拜狗

咁都假和波

笑咗

軌入未

Ge gel gel我係撚都要gel

新特蘭反Cup派

9.5B CASH 理閪你和波定輸波

Hi

拜狗

維拉一角都無下半場 降班啦

10角完我屌你咩

1.7 讓2.25都買

車-1.75

今日集體冇角?
熱狗又係

下盤日?

車-4c
ATV -1c

By淫對家好輕鬆

拜仁抵死啦唔刷角

我

奈子我了

科狗

德甲3場走地...我買中果場無絕殺黑到咁...

有冇人買到奧格28倍ng

22撚狗

下次排啦
今次先中得個1020 倍
以為中正Q可以買樓

輸丁我想喊

屌又on9自己買角 車8.5s

同路

尾10分鐘hea踢，浪費幾多機會

2.05+2.5派錢易能到

車奇蹟8.5b

找卡數入一球可以嗎

22:00 68 李斯特城 1-1 般尼
半9全11

白禮頓 下隊入球
超重心 信就跟

拜11.5s高水gel

I am 幫主 真係等左成個月

你何來$

好兄弟星x力
我今晚要慢慢數錢88 啦

車仔同李城嬴呂嬴到波呢

Me

拜狗真係抵撚死 領先得1粒係度hea踢

邊撚個幫主 青頭幫定斧頭幫

AV會唔會開唔到10.5b

見拜仁鳩下鳩下唔肯再攻都怕佢妹到完場，點知反而主隊入..CLS

熱連兩角

By淫對家錢已收，李城走盤啦

李城下半場得2C

22:00 69 李斯特城 1-1 般尼
半9全12

中既 10 3 100
屌你老母新特蘭 走盤都派了

同亞特蘭大果場一樣諗住座定粒六慢慢猜到完場

依度得你唔識我

熱狗放水仆街死

Lm

般矛雷丁入球叫爆區

連續兩球三打一係人地禁區玩波唔撚入，點知比人打反擊入左

40121236

我了

見唔刷角重注11.5s

me

懶獨特之注 訓

德甲4串5 cashed

up

唔驚鏝狗發火？

屈ng

車仔係未唔識踢波？
有無一粒？

李城封乜

越

中桂

屌你新特蘭 你係咪有撚病

屌你老味10點全細咁濟...

ATV -1c
車-3c

offside照炸入網

維拉比多角啦 屌

半10全10屌你老母

今日連針幾注 啱先阿特串羅連就汁得嗰100都冇
冇嘢驚了

李城 狼即win

車仔Goal

車1-0
李城2-1

李城車仔

我城

李城好波

李城goalllll

兩隊一齊正氣

有

李城

個黑人好撚勁

仆街車啱啱0.5/1B 2倍想買就入波

我城入多粒

tiemans

ATV 角
車 角角角

李城好波 入多粒

李城比多球我

點解atv打多個都好似55波咁 隊野真係咁廢咩

買撚左都和波

小gel一下

好波

熱狗唔死都冇撚用

白禮頓 下隊入球
宇宙重心 最後召集

係

你又小gel

狼入未

角啊

熱刺賤種到

佢下面個注中咁多上面佢是撚旦啦

佢唔啱了

下盤日買華撚追和？

茅夫肯入未

拜狗死全家

熱刺補和

狼cu未

麻麻地

英超6場 暫時全下盤
證明-號真係比狗買

狼狼狼狼狼

停角啊拿

曼城乜撚嘢中堅

熱刺降班斷腳二揀一
李城比多粒

車 -3c

熱狗15分鐘4隻角

梅拿個球唔入難過入

想買永昌官 會唔會驗腦

和！

熱狗空難

TOT -5

希望佢知錯

拉美拿咁都唔入

車10.5b入貨

好彩AV 開到10.5

發現如果NG 高過win 真係會贏唔到 拜狗又係 上次巴西又係

李斯特城 唔刷角
抵死啦

李城2:2

李城又失 屌

2:2

車 -2c

TOT -4

Cls好彩補左ng

天亡我也！

Var

屌又下盤日 點撚賭啊

var

仲有攻咩

熱狗做乜嘢呀
一係唔刷 一刷就9c

屌你老母李城痴線

李城想點

紐幫手刷下

Sj-1.5

咁樣失

點解過關咁難中

熱刺刷角機終於番黎

炸

炸!

般尼22

Boom

好彩

咁都吹翻轉頭黑撚到

星蛇 我了

假波

吊你老母閪哨

拉隊走人啦，明黑尻你

點解唔入

我係撚都要gel

藍衫掂到十二碼啦

車入多球好無

10.5b重燃希望

咁都炸到？

買咗上盤都係咁話

TOT -2

些路迪撚半大撚到

唔 kick 到應該解到圍, 所以炸

點解炸

喂黑哨黑到咁

gel!

atv入波未

車-2c

Tot 追和未

咩事 咁都可以吹返轉頭

補左飛輸少少算，拜仁對家已經fatfat了

好撚彩炸
炸完對家入

好黑

似輸多球

維猜落左order

馬1-1

車--1c

華西

22:00 83 李斯特城 2-1 般尼
半9全12可恥

跟你了 有冇水

atv 車 李城 狼 各入1粒ok?

明黑佢

唉 屌你下體

tot刷角好fit

今日真係角大日

TOT -1

維猜3:1 o唔ok

華西和埋
真點下盤日

笑撚死，真係味埋眼9買左5.6倍

Dllm TOT 1.5咁都有！

Cashhhhh

咁黑 李城入多粒啦

普基入未

睇盤唔睇戰況

汁左幾多先收

11.5

狼狗入未

熱狗

唔爭在買埋Norwich

炸完對面

屌你老母uzi洗唔洗24min300cs
想食撚晒隊友d野

馬體會幾耐無贏過盤

我車11c gel

車仔開到-2李城狼隊開到-1抽兩個派五百

走盤未 屌你

李城個場仲唔吹雞完場？

法甲 lyon 準備對家fg

1

有冇見到我好兄弟星x力?
想佢幫手數下銀紙...唔見人

ac:40121236

半2全1x fit到

TOT 半2全12 正氣到

熱狗12
Cashed 撚到癲

垃圾米堡

倒緊垃圾

車仔唔入比人入啦

佢已經贏到訓左係到俾人含緊撚

死拜搞到我冇玩過，吊

英超角大日

李城求下你俾多粒

車-1c

熱 修 車修波啊

李城入多粒 入多粒 入多粒

點解狗會華西客勝仲低過主 咩事

李城個龍好撚廢
成日發夢

好兄弟..快來老地方
條2串3又拾左馬會幾十萬

全部主入一粒唔該

等你聽日水了

atv 軌 李城 狼 各入一粒 猁狗失冠

熱狗果種廢
買屈仔ng仲有so

有黑哨護住走去屙屎都得啦

維猜可恥

我ok?

真。。

做乜華西個賠率仲熱過下體

賽前10.5 3x1奇蹟開出原本諗住撕飛 補左熱角細被屌爆

支持

個個唔會係你

屌啦星，熱場波踢緊咩呀

拜仁穿盤派500

..

2

我得一個好兄弟

新特蘭食左屎？

拜仁受讓派左錢啦

白禮頓 下隊入球 最最最最後召集

上盤手足針未？

熱1:1

下體會次次都係咁

痴撚線賓科士打

熱啲態
早兩場有版你睇 仲買熱

6串1角大差狼

有冇心水?

yes 準備輸到成世一個人打飛機

下體會我屌你老母
半6全6？

22:00 89 李斯特城 2-1 般尼
連角吧

下體blacklist名單頭幾名黎

狼2

車2-0未

熱刷未

Cg又收米

有無ching買左下體角球

當入？個mon show decision no goal

1-1 boom

今日和波日

3？

屌咩 三串一變二串一 gel

12都唔夠

13c

屈個龍廢過葉紅輝

垃圾車2:0未

頂住

買左24.5S 差D瀨

俾多c la 李城

買咗48.5

下場比你

上盤死撚晒?

all in了

聽日香港馬再拾佢幾十萬

俾角呀

華西rc

下盤日
晶宮對鏝識買未

過左12點就第2個世界

啲波易賭到

傻豬嚟嘅英國嗰邊未過吖嘛

多仔果場買客定半大定3.5B好?

十三 gun左你車仔主其他依家係ifc吹緊風

狼入一球ok?

英超全角大

Same 3.5b ifc就jump

俾多1c

熱半2全13

馬會過左

里昂贏盤求你

狼隊？

收錢！

般矛仆街死

黑哨可恥小心一陣又死一件

2.5/3b @9.75小注玩下

買中呢場個個去介賭

新特蘭 我頂你個肺
上次又係咁

再買下體會死全家。。。

十三你個打靶仔出毒水

車-1c 針

平手全開高水。。。

又走好採有拜狗對家比我gel下頭

死熱狗-1c

你當狼隊係英冠？

呢樣真

10點英超
5場下盤1場走盤

跟左13 水泥針

熱刺1：1 13c ft

狼上

13還我血汗錢

下次你又係唔記得照買

依加馬會超定英超

下體
RB
拿玻
一早 blacklist

下體又無角又無波真係比狗賭

你賭馬會呀ma

2359點買法

今日下盤日買唔買拿玻里對家好

還我血汗錢！

ATV 2:1

買中去介賭啦

想買拿波里對家

英超全細咁濟

我唔信我要睇曼城失分

繼續追角大

原來得ATV先係正氣波

Atv easy

我真係撐左佢100蚊

還我血汗錢啊

唉我屌

有無人借$100番工

365點計

迪比後備都無

d波西撚到 atm 下半場岀黎刷一隻 停到完

Last min都easy?

半大

信左十三
佢話會比番
你問佢攞

佢上次叫我all in 隻健康在望
針

狼狗

不了，要靠鏝狗同猁爭冠

買唔撚到呀屌

戒左3日就賭返
真係好犯賤
4X5針車仔

dllm av

1200繼續角大追撚死佢

你扮咩戒咗三日

笑死人排第二？

Atv goallllll
即場主win 3x1奇蹟gelllll

熱刺角輕鬆到

比你攞咁鐘意

雷丁絕殺

劇本

比甲閪克半客

多仔買3.5B定半大好???

which

多謝你

得1場有角

拿波盤 唔中問我攞返

笑4

熱刺2ng 仲唔派彩 屌你老母

估唔到今年猁keep到個勢
我兩隊都唔想拎冠軍

我都想買365

里昂半大24

唔信咪算
前日家母入左廠,邊有心機賭波

再買下體會真係死全家
根本on9隊
半6全6。。。

英超角大日
買左狼隊角大
點部署

比拜狗清袋

讓到咁深都買

買左熱13.5大都要針

買左狼隊30.5大 針

雞精好難喝

維羅納 w

咪買佢半大

呢d抵你地啦
賽前唔賭

0030點部署

新特蘭 我屌晒你11個人老母

珍 世上只有媽媽好

英冠又咁撚多角大

好撚難玩

馬體會唔刷C...

雷丁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔派點買12點

唔好撚提了

普雷jump

屌你老母垃圾post
個撚個跳晒舞 又gel又cashed咁
冇人派錢既? 摺撚柒左佢啦

洛辛堡

90＋8

點部署 拜仁10c撚狗

還我血汗錢

好小事姐,不過年紀大都係睇下好D

留馬會ac

羽毛球隻垃圾中國佬 5-2比人cup到8比2
屌你老母

12:30有冇水，吊，俾拜狗玩死

30112675

預感鏝會正氣

diu 差10$買唔到盤

12:30有冇水

lm

信我就拿破角大

估唔到星之力成日偷老母錢
原來係孝子

ajax －3 馬會無開盤＝正氣

拜狗都買

13

拿玻璃點會嬴到盤

有無人借$100俾我番工

陰功

唔知 包哂頭。。。

搞咩手足

拜狗買下盤同角好喇追上盤真係追到破產都未贏到

雷丁！！！
第22對第2開平手盤 仲唔比我捉到你

精工有冇咁差

拿玻上

我下盤高水爽能到

究極重心 ajax －3 唔中搵我老4

RNG定Fnatic

十三我屌你老母個打靶仔快撚啲上水

岩岩睇番 屌你1.1都輸

鏝強陣 歐聯冠軍都得

阿古路呢

Ajax聯賽呃錢隊，愛隊都係咁話

大岩蛇10連勝之第二炮

松本山雅受平半 中半

柏林聯平手 中

rng 1.44 好撚過放銀行
唔中貼飛我回水

岩岩當埋張八達通買聖保利1.5b

屌 下場要咩

見到你買收息波
我諗番起小星星

真 見過星之力真人 好孝順

岩蛇

siu04

斷咗腳

英國馬我六場輸晒

門與盤

慘 冇掂馬 俾狗買

追呢d深盤好過追拜狗啦

仆你個街 里昂半大原來禁多左個0
我屌

10$收乜撚野息下

拿波秒角

唔係伯母寂寞
成日畀機會我哋班巴打陪佢？

除左M.S.N陣，近十年有冇攻力強得過鏝城今場個陣？

鏝應該正氣 半大有8成開到

111111

上次輸波後搵人出氣 嬴8粒
今場又估下嬴幾多

10.5角大正仆街黎

拿111

都啱，愛隊正氣過by淫

無KUN WALKER

戒外國未
香港都未搞得掂

但係個個係屈仔

有d誇張wor ching

里昂半場入一粒好無
禁多左個0。。。 平安鐘

我話諗起小星星啫
冇話關你幾多錢事

有買一齊叫

收到?

爭啲贏到歐聯亞軍

696

1蚊唔係錢?

究竟普雷斯頓賭咗幾大要自己輸

莫艾城條撚樣撚足我三場，仲話冠軍騎師

多毛毛果場
下盤

意甲開得一個角盤

咁得番$40 坐車都食唔到飯都無計

近排跟開嗰啲燈神
開始反底唔識買了

意甲會唔會又好似9點嗰場咁撚狗

西甲唔開即場角咁仆街

辛尼特 拿波

雖然今場作客，但係鏝真係好撚勁呀嗰陣

香港跑都知佢廢啦

賭賭下發覺自己最撚燈

笑04

仲有隻小王冠 包尾

拿快刷

鏝狗派錢

地唔夠爛

鏝個陣死守就夠
學狼隊

拿玻里好唔掂
Btw有冇人有俄link

拿封左？

里昂有一球都偷笑 hea踢既

咁你嚟緊睇好邊場

收到你地祝福

意甲個操盤手識唔識架

封撚完未啊dllm

里昂可以入球？

去左廁所？

蛆-1點睇

狗會發覺開錯盤？

傻既都知留力r連啦

夠唔夠膽全下盤

死守都搞唔掂啦六件喺前面，攻撚到痴線都癲

美假D playoff想全部買左主隊

鏝狗究極。EX。宇宙無敵。強陣。改

大家嘅祝福永遠都好快，好多
我當年都唔小心收過

我朋友

今次100%?

多仔個場咩事
第9打第1會讓一球

中三味？

可能今場對家學諾域治
畀人入返轉頭

你地仲有無良知 戶口得番$7.5都撞我ac

里昂7.5b要啦，搏得過

里昂下盤2:1

考緊呈分試

差4分姐

你對住塊鏡問下呢句就知有冇

成班仆街人渣黎

多仔果場買唔買3.5大好

我地啲手足幫緊你戒賭

嘩鏝今次真係憤怒足球

反手到。。。

咪係 多謝都冇句

入未呀

里昂都仲係咁撚廢

點學到呀今場曼城嗰陣， 真係痴撚線。你有冇見過有msn嘅巴塞會驚其他隊？

係喎
但一開始球半盤
落飛落到一球

要左拿？

拿波角大上船

屌你老母我36強勢回歸
你仲同班撚樣鳩up
準備逐你出師門

反手條命咩長期曼城fans

原本諗住買一百蚊 李斯特城 2:1 點知撳錯咗十蚊

冇咗200蚊食飯啦

唔出你 點買呀

拿強陣同穿盤係2回事

介吧啦

主場往積吊打掛

南葛ng goallll

222

So仔唔錯

里昂馬賽兩大法甲賤種

有無手足借$100開年

MC中場當後衛打 等Gel啦

拿波

sor 開飯

口爆OK?

我直頭盤都冇買 直屌-2讓球主客和

多仔近期咁一般
點讓球半

反底

正氣荷甲半大2穿1

里昂俾6隻角我

手足你「朋友」邊次唔贏呀朋友

睇死又入先 然後後防又派膠
上盤震足全場 絕殺走盤

好撚廢 我眼中

唔贏會貼出黎咩

好撚中肯

里昂3斯

-10快刷

屌 條仆街出左sj-1.5
now map1對家7-0

里昂4斯

等我仲以為佢朋友真係全部都係贏

多仔強陣?

辛尼柒

場場賭事後 個個都做到賭神啦

俄超1-0

我推哂羊果啲落去

拿玻唔入

讓球半你都唔會買
成日贏盤變輸盤

曼城點部署

波post咁靜

變佐12m

頂 買細就一定唔會炸 買大就炸到傻

放心
12m

入唔入先

等睇戲

goallll 辛尼特

TG

辛尼特近5年12m 100%

拿玻入未呀

0:5 客其抽人派

禁堅？

全攻型

洛辛堡goalllll

曼城！

verona d反擊勁到

一到12點就開始上盤

9up

挪超半和針

verona 俾龍門連救三次

樽鹽值幾錢

基斯辛

屌你老母羊左12個鐘，一鋪俾能返哂佢

美假d晉級係晉乜野

我等收錢

季後賽

444

又一場深盤踢到55波咁 笑4

不如你答我一條關於你自己嘅問題答中咗我入畀你

拿拿林贏多幾局換邊屌打啦

555555

Navi

鏝半場炒屈狗50個場重演得唔得

verona 狂落底痴線

垃圾車仔

問

唔比水晶宮贏咩

鏝-2
ajax -3 上呀 最鐘意深上盤

666666

永昌宮應該頂到
5:0難啲

Natus Vincere
-1.50@1.95
輸左呢注就共唔到進退了

鏝個陣頭先望真D，無中堅既

屌拿玻仲未入

永昌宮5:0得唔得

有陣時啲嘢呢你買佢嘅時候佢唔會重現你唔買嘅時候佢就會出現， 曼城半場好少入咁多粒㗎幾年先得一次邊有咁快有機會重演

比人禁屌緊

拿波針…

全攻

Yy分身？

14.5s上船

你分析咁耐一陣唔中
咪好慘囉

維羅納goalllll

Napoli 0-1
Zenit 2-0

GOALLLLLLL
Napoli角大搶啊！！

辛尼特特

俄超半大

你本人全身嘅毛髮加埋有幾多條，答完唔該證明返

1個扭4個 5個咪扭20個囉 洗咩中堅

客gel

拿玻玻...笑4

敏Z要咩

不嬲都買減號

冇撚左場野嘅屌

拿波+1/+1.5？

炸得好

唔會慘囉100%收錢

圖書館goal

美職季後賽打單循環淘汰 角大派錢咁派

咁都好啲今場我買唔切下盤

拿玻個盤係咪掉轉左黎開

200000-300000 聽日甩毛！再計

一場過？

即係咩😂😂

戒賭啦

runningman

鏝狗今場冇4粒以上摺得

半大落到1.90

running man
姐係韓仔 聽日再買

憤怒足球

g chi

ajax man ciyu

屈福特劇本了

on99
常規賽打生打死
入到去踢一場就返屋企

水晶都守得下

官網寫㗎

足球過關 2x1
星期六 69
水晶宮(主) 對 曼城(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.80
星期六 71
多蒙特(主) 對 慕遜加柏(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.75

鏝城盤重心！

挪超半和快

低過兩水唔買

美職主客場差好遠

曼船已經開出

水晶宮！

水晶宮半主

一齊

我都係咁話
所以冇買

講定喺邊度跳，我直播

有冇人會買牙漬屎4.5@1.85

我想中番條煙錢

多仔主定客 ~_~

心0ajax bb

得罪都要講返句點樣證明？

去垃圾桶汁二手煙食啦

佢係柒咗d既

DLLM拿玻

我真係見過有條鬼佬係地下汁煙絲食

等收錢啦

維基百科

P牌仔都敢出黎

食開邊隻

主隊領先猜波都會角細

我點知個鬼佬乞衣

死鏝狗仲未入摺得

我問你

鏝已針

曼城件衫咁撚樣衰既

吊老未愛隊俾人強姦

買錯半場

入啦拿玻求下你

美職唔敢買細 加上頭場美職實力近 客隊又擦得 頭兩格應開到

鏝狗係咁上下，請見諒

意甲仲唔買角細等幾時

加泰角大已死

你今日贏錢嗎

黃加粉紅 咩料

-6

I know that feel

陣間度度

收集垃圾桶上面啲煙尾
拆開哂啲煙絲出黎
夾埋用報紙roll做一支咪又食得

藍莓5最正

鏝極限禁屌緊

多222

－2 －3 全針

呢2隻都正

33333333

多都比人屌打緊

1.:0

一定係球探壞了 拿玻個場無響過

多仔似gg

乞唔到 yeah 行路番工 午餐飲水飽byebye

鏝仲未半大到 針得

我太婆都勁過你

入啦屌

有冇曼城link 唔該哂

拿8888

叫緊邊場

Google 筋斗雲

咁勁

曼極限禁屌

拿玻入啦

唔入有春用咩

曼入波未

未驚過

直接打臉好慘

goallll 拿波

曼城角大點睇

曼禁屌有撚用 都入唔到波 細波gel得

拿玻入多球會更開心

屌你老母雷加唔係角大王？

里昂場波悶到訓著

對狼個陣係咪極限禁屌

德乙咪中囉

拿玻gogogo

鏝入

憤怒未呀鏝

你冇朋友

冇人想知

仲有得入

好煩

上半場3:0！4:0我就話你叻啦，唔係禁屌有撚用咩

半場入多粒先啦

憤怒鏝

小朋友你係5000贏4500 而我朋友係5000贏7550
點勁呢？

藍莓5/8 識野

契爺...近排風頭好緊
驚你俾呢到d人插到爛
不如唔好咁密

Ok

迪安咁快訓地

係 唔知做乜撚

基斯gollll

又迫我開場波黎屌 仆街西甲

洛辛jump

小朋友比馬會養到on99，唔知外面世界係點

之前身邊好多fd食埋啲垃圾黑冰，已經絕晒交

意甲傻撚左?
咁刷得

睇上少少同睇落少少

拿破角大

里長垃圾都贏唔到？

拿玻上半開角大？

痴撚線napoli角球唔洗錢

里昂

鏝冇憤怒足球

食開紅雙喜 我諗呢個世界冇人明白我

咪煩 有種場場係度出水 睇你中幾多

返大灣區慢慢食啦

洛辛堡依排禁撚廢

不嬲贏輸都刷 買角細=自殺

拿玻

永昌官頂住

最緊要對家都刷

收撚皮啦 p牌仔

加泰無角點叫人支持你哋

鏝憤怒未

米jer佢

係 屌你仲要真係落到底射埋 點反

係 加泰狗冇叫錯

有無電競水

想做風紀？

中好多
你咁強不如又試下日日事後一個月囉 應該好快不見你了

迪布尼啲比波 靚撚到

222222

個龍勁到

入左味

我想做top1報假狗多啲

賠率都唔識睇
係度笑人

有場必中有冇人想知

拿玻入多粒

水晶宮頂得住

map2定3啊

多仔3333

你班小朋友，你地咪試下日日事後囉
試完你就知有幾難希望你地贏多d

冇

你地強咋 貼事後不如鬥事前啦
俾我地d燈閪睇下買唔買得死

條友有自動導航

屌睇錯 以為買左heroic

鏝唔憤怒

拿 10.5 11.5我gel我gel我gelgelgel

Napoli角大穩如狗

鏝件衫好似三色雪糕

乜而家d事後狗可以咁惡？？？？

叔叔班細路唔識世界唔好怪佢地

想賣料咪出聲囉
係咁事後都唔知jm9

他們不知外面世界係咁
無知係就可怕

等我仲屌左鏝半場3:0 4:0

渣架屌你

又同路

我公公

契爺快走 我就快頂唔住
去叫星之力吹雞幫拖

拿玻咩事 又狂刷

出面點關我撚事咩 我剩係知你p牌事後

爸爸 我想乞錢

想入會做會然 幾錢？

柒能到

辛尼特

Zenit 3-0

洛辛堡和客

我地要靠春袋反擊了

里昂5c

追下po啦廢人
我係反對賣料架，要吠都做好資料蒐集

10.5s上船

誰rich誰惡誰正確

秒殺條on9p牌外圍狗

喊死

又攬炒

P牌事後惡過狗

放心，我一向打10個

拿蛇咁得閒數角

我玩開10蚊係咪唔講得野

亞特蘭大聯穿唔穿到盤

加油

仲要外圍。。問你死未

屌你36...-1.5第一場就收皮

心中富有先係最富有

鏝憤怒入未

里昂20 第1個100

我事後就快半年了
下個月應該見我唔到

block鳩佢算99％時間都係度po事後真係無乜價值

我就針啦

看

不賣，抱歉

買咗7.5B

個龍勁到仆街

阿我朋友覆人咁小學雞咁
其他人事後又要ger人唔夠佢大唔夠佢多事後咁

跟 唔出水幾勁都冇用

水晶個龍咁勁既

抓飯有個廣州仔話唔播nba 唔播火箭

鏝踢緊未

上身

辛尼特易撚到

唔勁唔通開半大俾你地咩

要事後我自己上google search都一大堆勁過佢贏個幾k係度打飛機真係傻撚左

多仔刷啦屌